黑警連藍色軍裝都無膊頭號碼？？

影片堆popo已經無法無天到
連套藍色軍裝都唔洗有膊頭no...

自推